點解胡琳唱極都唔紅

明明佢唱歌好過晒其他比人力捧既阿豬阿狗

最近見到佢有訪問，聽返佢啲歌先至醒起佢。
由歌聲去到mv製作都咁認真，都咁少view

晚晚掛住俾我屌 無心工作

一個人

因為佢唱既風格唔係香港人大部分既主流野

因為佢隻bluray呃鳩人

胡琳d歌路都唔係主流野, 佢雖則唔紅, 但佢d碟算好賣得

而家得玩音響用家會買碟

冇人識欣賞

個陣去我學校唱歌 同場有洪卓立 有小塵埃 同樣音響
得佢一個係冇氣又冇聲 唯有坐學生哥隔離姣下搞氣氛
而洪卓立跑住個禮堂都唱到

佢把聲好j到痴線
除咗王菲之外 我真係最鍾意聽佢把聲
不過我覺得佢歌路有點窄 之前唱葡萄成熟時就真係好一般

得罪講句佢啲唱法我真係唔識欣賞，唱到妹妹下咁，聲薄又冇氣

點解呢幾年唔見左影咁

重要特登咬字唔清楚，坦白講聽到我耳都側埋

新碟 青玉案真係

胡琳fans留名

本身就唔係唸住打入大眾市場
淨係做自己FANS生意都夠賺
利申係其中一個
仲要而家結埋婚,應該會再減產

一心入黎睇圖

是咁的

平時一大早起身見到新聞小珍報新聞

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對小珍既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾小珍，俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，小珍已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做當奴曾

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落當奴塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五日既精兵俾我呀

呢段先岩

是咁的

平時一大早起身見到湖琳個mv

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對湖琳既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾湖琳，俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，湖琳已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做公碩良

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落公碩良塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五日既精兵俾我呀

佢把聲係薄係冇氣，不過好甜啊

公司投放資源少，拎唔到好歌，少宣傳。佢今時今日仲可以留係娛樂圈真係奇蹟。

係好聽嘅，但聽得多開始悶
仲有時有啲chok 聲真係..#
利伸: 有keep住買佢碟

願意一個人 嗚呀嗚呀呀